人呢，屌你老母

究竟有幾多會衝嘅巴打出緊嚟？
有冇人俾下指示
完全唔知之後要做乜
大家都喺係度鳩行玩電話，新嚟嘅又好似唔太知要做乜咁
搵group俾下指示好唔好？